今晚十點，一齊打開窗口大叫好唔好？

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
仲有好好使用我地言論自由。
共產黨屌你老母死全家

得我一個叫好柒嫁bo...

都返屋企啦

好

我睇你嗌

仆街

咁長
唔夠氣

你叫先，之後有人接嫁啦

點解唔你叫先

我怕羞

嗌你叫，自己又唔叫
唔撚幫你推post

續起身屌閪之後，我支唱k神器又要出動啦

樓主

有例子 0：15

我就係要嚟啲.gif

推！

仲有八分鐘！
五大訴求，缺一不可！

屌你開創意台，係咪玩野

唔夠膽嗌

仲有兩分鐘

夠鐘無人

推

起身屌閪喇！